大家覺得呢個冬天最凍可以去到幾多度，同埋維持到幾耐？

我覺得12左右，應該有兩個月
我見啲天氣開始正常返，起碼而家係涼既

咁樣9up有乜意思？

無，咁尻up有得ff可以拎厚衫出嚟着

-10
最好有雪落下

未必有

越低越好
好鐘意冬天

我覺得有1-2日跌到落16-17度已經好好，收貨

不過唔知得唔得，今年好似成個冬天都未試過低過18-19度

近年*

有秋台會好凍

秋台係咩？

應該會有2,3日11,2度既

我阿媽話今年多雨水,冬天會好凍